[PS4]Gundam Battle Operation 2 [20] 福島倖存者？天才

日文官網:
中文官網 (但係無update):
遊戲Wiki:

FAQ

Q. 點解我成日斷線
A. 為己為人, 自殺 對戰請用Lan 線

Q. 間中會遇到隱形敵人/無敵/黑畫面, 係咪有外掛?
A. 掛你老母 有咁嘅情況其實係Lag 機引致, 官方已經公佈咗短期內會有update 去解決問題 好似已經fix咗

Q. 今集有無EN限制?係咪好似上集兩個鐘先回1粒EN?
A. 今集廢除咗EN, 玩真人體力制, 燃燒自己嘅小宇宙啦

Q. 有無分Server? 用港定日psn 好?
A. 今集係國際Server, 港日psn 都係一齊玩, 但之前GBON轉Server 前科, 所以用日psn應該會安全啲

Q. 點解無得同朋友一齊開房玩
A. 除咗Ranking mode之外, 其他2個mode 都可以邀朋友

Q. 點樣用支援炮擊
A. 佔點之後會見到有個數字倒數, 當倒數到0之後就可以落機call 炮擊, 威力極大如善用可以一擊逆轉戰況

Q. 機/武/Parts 點樣升lv?
A. 用DP直接買下一lv, 如果未有得買即係未夠軍階

Q. 點樣放炸彈
A. 1. 基礎戰先有得放
2. 去到基地搵 [ ! ]個ICON
3. 行到正確嘅位置,就會有話框叫你長按O 裝炸彈

Q. 點樣出滾地 (緊急迴避)
A. 如果你部機有”緊急迴避制御“ skill就可以連按兩次Boost掣使出急迴
(Default setting 即係連按X)

Q:部機lv1用唔用到lv5武器？
A:無限場所有lv都得
限cost場要跟機lv, 高過部機過就降到你所持有嘅武器當中與機體同級或以下lv

Q. 點樣出反格
A. 對方出格鬥時按三角撞埋去, 判定時機請自行練習

Q. 格鬥點出二連斬三連斬
A. 機體要有”格鬥連擊制御“ Skill, lv1可以2hit, lv2可以3hit

Q. 點解有人可以斬完又斬好似無硬直?
A. 運用Boost Cancel 技巧就可以解除攻擊後嘅硬直(包括火箭炮, 加農炮, 格鬥, etc), 方法係攻擊後立即輕按Boost step 走

手製SETTING建議
打之前改改手製個SETTING
Default 用X加速搞到加速其間好難轉方向
R1轉武R2射又令人好易轉錯武
所以改成
R1射
R2轉武
L1加速
X跳
其他不變

Credit: 浴缸裡的貓, One.For.All, 高熱火焰, 闇之大精靈

怎麼才算好泛機隊友? #曲
1.) 開場時散開衝, 唔好係我前面阻住我衝
2.) 到主戰場企係我前面擋彈, 等我定好位先好走
3.) 我射時唔該有後眼自動遠離我射線
4.) 我比人射時唔該有NT感應BOOST過黎幫我擋彈
5.) 擋完彈之後好馬上急回彈開等我可以零秒反擊
6.) 有格機打我你地要血肉長城保護我
7.) 就算因為保護我而死, 唔該死遠D兔得爆炸D光影響我, D煙唔該飄遠D唔好影響我開鏡

估中

今日估中出Gun cannon後代
我就係神

一張貼紙要60張
另外見迷彩色要200張

另外睇下有無人之前抽過step up，有機會賠coin

今次更新

有貼紙

新加追擊阻止計分

食緊飯未返埋位,搶唔切1001

唔通我今晚Login會賠返90 coin 俾我?

有,收返120

屌咁貴
以前我真係有儲呢堆

我好似有得賠

1月3維修後有抽step先有得賠

結算度拎走咗命中率
換咗個追擊協助，
個數值係:自己打到敵人硬直/倒地嘅時候，隊友對嗰位敵人做成嘅傷害
好似係

今舖fat fat,笨大今次萬屌成才

回收券有得換夜吉，另外bd1同伊改終於落dp

我有
不過應該唔係全部都係3號之後抽

我嘅非洲人用回收卷買機大法被破喇
買3張已經買到部高達

點先會賠？

應該係出6號機之後個bd 2 3 set up仲係度 抽左會賠？

400cost又準備變天

會唔會淪落到似炮勇

我抽左step up3, 4
有得賠就正

400場狙渣準備食屎
炮勇直頭要RIP

Heat率唔係100都一定好過炮勇
仲要有豆有菠蘿
應該幾好用

2019年1月3日 14:00 ～ 2019年1月6日 23:59 の期間中に「STEP UP抽選配給」を実施されたすべてのお客様
3號14:00至6號23:59前有抽先有得賠

係

用散彈打中敵人會顯示翻正確嘅傷害

係咪純粹膊頭變左laser

其實笨大衰咩？

貼返堂先

set up仲係bd2 3 up 但6號機出左 撞晒 ？

支beam Cannon有得一次打穿2部機

睇武器係變咗遠距離laser
其他應該同鐳炮一樣
數值唔知應該有少少分別
就咁睇guncannon2好似多血啲

呢啲送嘅

垃圾 靚嘅就要60卷一個

賠返60coin就爽

虛假陳述
本身step up係BD2 BD3 up
官網3 Jan開始轉埋6號機
但唔知Step up pool有冇擺返6號入去
好似我呢d諗住搏6號嘅就會課金抽d抽唔到嘅野

迷彩打爛地正
妖精+迷彩

10連得部寒吉

簡單嚟講，step up淨係up bd2 3，6號機係對象外，但係出6號機個時step up條抽選一覽link係寫6號機up，比人會錯意

搵返數值睇快左少少 防又高左少少 射補低少少
不過膊頭都變laser 咪好似有兩枝狙咁
但本身枝槍過熱率都高
膊頭過熱都高咪打得好慢

其實應該全民派coins
因為有人實以為6號up先無抽

我就係比張圖fake左
抽完step3無抽埋step4
早知抽埋step4啦，估唔到會全賠

試下插一兩個過熱parts得唔得
不過佢定位係狙 唔駛要咁多連射都得

3至6號期間抽過step up先賠

我好似見到6號出課左step 2 3

公道咁講,轉pool前都冇人知會出6號,佢又真係唔需要賠俾你
不過轉Pool之後抽又中到BD就真係大贏家

但如果光炮窒唔到人𣊬間輸出就高唔過雷炮

你儲力應該會係咁俾人打

叫我？
我死好命中左BD2
引我課埋去抽step 4，笨大又贏

Beam Cannon應該重跪啦 係唔知駁唔駁得切槍

我係追到Step 4中兩次BD2

岩岩睇直播儲炮都快 睇唔到係咪重跪
直播條友打唔中 不過快過鐳炮好多

step3俾部伊改lv2 前排回收換左

step 3 中左bd2 諗住搏埋step 4所以課
點知中得隻妖精

炮勇有冇重跪？
覺得用beam好難中 成日overheat冇輸出就冇意思

炮勇太少人用唔知
儲滿都係窒一下 不過打中有4000

gbo2入面放新作消息係咪vs新作？
我未睇

21號先放

LM

睇咗陣隻Guncannon II係狙撚恩物
支cannon都係當狙咁用 而且速度唔差
相對射補比其他狙機低
駁槍應該係唔可能

又令到都市再變射擊場
再叫狙擊場就岩

雷射無爆風
要下下打中唔係咁易架葉師父

啱呀，有時少隻格機位我都寧願積達算
雖然都係妖精多

唔係咁多人識玩直擊

積達射d行得慢嘅支援機易過用狙射d係咁郁嚟郁去嘅汎用

新機用左幾場，比我嘅感覺係好慢 兩枝laser都要企定定咁用，膊頭枝炮仲要儲滿先射得，不過真係幾高攻，打汎用~4400

狙機嚟架 唔企定定唔通比你行住射咩

呢啲係咪都係趴喺度好啲 廢事比人斷

一次十連中兩隻Gun cannon thx

上面位巴打一定唔係玩開狙機
渣狙 渣炮呢堆都係慢到嘔
書包係咪算快 無機唔知

我好少會趴或者跪
一比人見到好易做箭靶

得SP2同G06先叫快返D

同狙2比
邊個幼D

不過要存好氣先射得出..睇怕係賣隊友多

EXAM 京寶 果D玩壊手
下下都鬼咁快

一玩返黃機就唔習慣

Guncannon2 已經係行得快

唔會啦 自己有支狙唔儲射都有2000左右
cannon儲算快而且判定大仲有貫穿
本身狙就係要命中度高先補到連射性差問題

有貫穿救隊友會唔會穿敵人中埋隊友
用鐳射大炮救人有時都會窒埋隊友

顏色唔同玩法唔同無法啦
玩親汎機都覺得點解咁q 快

仲有狙吉改都算快
仲可以蕉蕉蕉

狙2成日係腳罅穿過

SUP 冇其他黃機咁好
前線壓力自然大
保命又唔太多咁
應該都係玩具用
今個POOL 又可以唔抽

腳部負荷過載！

腳部損壞！

MS大破

岩呀..第三隻腳位係吸引D
成日都好奇有冇咁準

其實長距beam粗過SP2狙
今晚俾我抽中來試下

你咁講即係非炮機類嘅援=玩具?

一般玩家觀點係咁
如果唔係點解成日都問人SP2拎咩武器
狙渣直頭想你唔用

自己用狙打唔中人=所有人用狙都打唔中人

我只係話依隻
因為 兩支都要企定打
同狙改比 狙改都有支水鎗加減用
另外大炮要企定一陣先射 中距離咁做好易硬食野
只怪400多選擇

咁SP2 用狙同豆
操作上都會唔同 (豆係前線 狙可能係山頂 救你都知係邊麻)
人地問聲都係想得果知字

點解巴打會咁諗?

鐳射大炮不嬲都係企定定射
新呢部駁唔到槍的話最多無咁大輸出姐

講緊打唔停人的黃 又冇啦啦返轉頭講鐳射大炮做咩
400黃最強我都係覺得係鐳射大炮

話明狙機又點會打中距離呢
梗係拉遠距離只有我射人無人射到我
當然400係多選擇
但係講遠距佢好似第一遠同高攻

肩炮射程700
再長少少就係SP2狙750
最遠係狙渣Beam 850

副武來講已經係暫時最遠程

SP2 支狙800
除非WIKI 錯啦

狙渣Beam 真係好耐冇見人用

肩炮嘅射程嚟講夠遠咯 判定又大
一部機揸雙狙射完一炮唔駛等咁耐再射

琴日先見到

我日日都用

貫通 跳住走佬 都係新機賣點

問題係呢部唔儲氣射唔出
又無西米露果個唔會俾射擊打停嘅技能
除咗打砂漠場同宇宙暗礁之外
我諗唔到邊個場可以俾佢企到遠一遠慢慢儲氣而唔俾人打停

剩係肩炮先要儲滿射而且儲3~4秒到算快
另外無人都市同港灣都無問題可以用

射唔中咪dum春死

一係就專門吼隊友下格斬down完敵人果刻
有空位射當然最好
無空位就靠貫通連埋隊友一齊打

下星期係重裝型Gun cannon

比大家參考下
同rival鬥嘅項目入面"命中率"換咗做"追撃助攻"

真係有得賠呀

個貼紙系統係限左你擺位同數量
大家買貼紙之前諗清楚先

上集好似係三個位
不過咁鬼貴,半價就差唔多

今次諗清楚先好射啦

上次發左誓無step up唔會再抽

問題我覺得step up仲呃錢過一般10抽...
其實好撚鬼, 始終PS4課金驚唔同手機驚, 景品法唔包
佢連機率都唔駛顯示俾你睇

step up 我都唔係搏頭兩step
因為我真係太非洲

唔靠step up 必出三星根本就無機玩

志在15幣換卷咋
不過如果又好似上次4個step up就不了

rx786好鬼煩

半價抽真係抽下無壞

今次好彩賠到120 strong hold硬
不過比機率你睇又點，咪又係非洲人乜都唔中

有無人有買到迷彩？

有咩咁煩？

唔好買豹紋，好樣衰
利申 買左豹紋

無咁多券買迷彩hg

抽唔到新野

心安理得儲coin

低能，夜吉咁嘅能力值會唔會太貴

200 cost 黎講真係換唔過

追擊阻止計分逼害豆槍狗

多左人一齊下格齊齊瞓低

開炮咪得, 唔使用劍嘅

想換個08黎貼落啲陸戰型盾度

開始鐘意用炸雞

有100 coin 心思思想抽嘢
但中伏機率高達200%

豆機咪就係衰呢樣

警一警世 賠返30coins我又射咗
回收卷持續up

無咩啱抽，但係想要卷換迷彩同mark

唔好呀 中伏機率唔只200%

真正有興趣得呢三部機
突擊：781
汎用：NT1
支援：G6

不過真係等STEP UP再諗

真正有興趣
781 BD2 BD3 NT1 京寶 G6
乜都抽唔到 屌咩

好彩只係兩星機

781應該就放落回收卷啦

用過就知好

利申: 1~3lvl夜吉抽齊
笨大我屌你老母

本身都預佢今個禮拜落回收
仆佢個街居然出夜吉

其實係200場夜吉算係最好用一部，性能高武裝齊，200好難再勁

唯一吐槽點係3星

其實講講下都成個月

200係可以嘅 250又收返埋

( Show Blocked User - SIREN )

曬命重要加密係咩玩河又

狗沖大法

信則有

唔通我要去巴哈post 完經公海傳番入黎先有討論價值

個個禮拜都唔出
DP機又只得伊改同BD1

最大鑊係依家官方又淨係出450場，無哂350玩

依家450場問題係d突擊機太弱勢，無論邊隻都係比NT1同京寶秒殺，就算過到汎用果層又要對住機動力高嘅G6，生態跟350同480場差太遠

京寶玩家表示
岩呀 我成日係炮機附近等食

我覺得係以前太強勢
而家多咗機制衡相對弱咗
但係BD2同伊改都仲企得住場場有人用
係781少咗好多

BD3打400真係可以好順
不過始終火力差些少 再上就要比人奸

再上就用返先勇光槍流啦

打法唔同嘅 BD3拉射都係磨 反而要睇準衝前格
勇士就差唔多淨係拉後少少純射
但呢兩部上450以上都唔係好夠nt1射

上450就係NT1世界
再唔係中規中舉用下782做Nobody算

好難鬥射 但筒格玩得多好悶呀

782同NT1 鬥射輸九成
不過抽唔NT1有乜計

呢幾日夜晚都係無人都市打到燥
成日行過就爆腳
尤其打300-400cost
其實呢個場用汎點樣先穩陣

喺啲樓隙偷望下啲支喺邊再行可能好啲？

用陸高+光槍/高機渣+4連筒同敵人鬥射

400陸高+lv3光槍 差槍打格有2千7左右
不過陸高本身慢 渣光槍俾exam機埋到身就好難打
粒閃光彈唔似大魔咁勁 我覺得陸高都係渣返火箭炮好d

會唔會其實係用第二部好啲

獨愛陸高
400陸高硬過400高達 輸出都唔會俾高達差
流星鎚除外 流星鎚真係好op

唔係個個識用 例如我就唔識

不過400場我而家用BD3素伊多
厭倦筒格

淨計射光槍係陸高嬴嘅
但係782打近距離性能高好多

陸高我機體同武器都齊曬
俾陸高揀中 冇理由唔玩

我係俾老虎改同夜吉揀中
想棄game

好過俾渣古簡中
次次十連都有部 幾時先踢佢出pool

老虎改我都有玩過下 冇d人講咁廢
不過真係要好識搵位行 要遠離人群

爛地場係人群後面豆豆豆豆

用吉狙改蕉蕉蕉好憎老虎
明明係我磨緊人血
掉轉佢勁遠用豆磨我血
勁既仲會埋身用鞭同刀

咁突機打援機有加乘

援機近蕉真係0保命手段 350仲有伊改781可以秒左你 都係300出比較安全

講開又講 我想要781嘅雙刀 而家用個支嘢好唔順手

支矛得個頭有傷害判定
同其他武器個判定超唔同 真係會好唔慣

但係自己又歐唔曬 永世都抽唔到雙刀

好串

今集已經好咗好多連碌棍都有判定
上集真正得個頭有判定用到想死

有劍無機點睇

話說原來基地玩妖精又唔錯
偷支就唔講啦 開場去定D點哩埋 啲傻仔真係唔睇路就佔點 然後比我斬爆人仔奸埋部機

比我

如果無人去D點你咪食足成場西北風
同埋妖精行氣咁短
應該做唔到不被發現下最先到達D點？

快過普通汎咁囉 同埋本身都係行呢邊偷後 只係行入少少唔好比人見到姐

未試過打350打到咁爽

咁雜嘅又B又B-
通常咁雜好難開波

試過入場見到過半都係B&C
即刻嚇到出返去

有冇人覺得個倒數畫面好有第一代PS嘅old school味道

搞到咩驚天大作咁 咪又係gundam extreme vs

老老實實唔好話exvs2 有隻mb已經滿足
gvs系統又鳩又無限dlc咪再續作啦...

高達真係出舊屎都大把人課金

所以佢地慣左當fans係狗繼續出垃圾
gvs, ngb, ggen無隻似人樣

幾時先會搞搞個matching system

A場打都市真係好多on9仔
一開波就分散哂直衝人啲據點
但又唔夠打俾秒埋
轉個頭又俾人兜邊放炸都唔佔返左右啲點

同佢地玩落去都弱智

呢個 map係弱智

低質玩家,成日係敵人前面射低我

贏緊成倍分就由佢啦
可能人地見無聊 同你玩下 增加難度

有冇巴打電話remote play
xz3定xz2p好

Agger
好易有傻仔

個map好無辜 明明弱智嘅係人

最好笑係你唔跟佢地衝會屌你唔跟
咁係既 佢地班友淨係識拎筒 睇唔起打唔停人既光槍啊嘛

啱呀弱智嘅人就算轉去沙漠 都係會佔住E點照追落去斬人

無限ace出妖精仲要收頭做ace...
想知我個隊友係咪痴線
跟著大大個ace字指住佢 比人地成隊瘋狂追殺輸到仆街

咁樣擺幾有特色

今集貼紙係咪可以任貼

妖精做ace = 超級大傻鳩啦擺明

限咗貼邊幾個部位

佢一做得ace 已經輸左9成

屌你老味，啲人開到個戰場咁撚闊
仲要得幾部喺D點重生
又夾唔住對面隊，都唔知做乜鳩

1號會唔會太有自信
係咪打算七進七出對面後防

好撚野，又有新野
兩分鐘左右留意叫大家提防對面放炸
理所當然係無人理我
然後真係俾人放左
跟住三個隊友重生返去拆
係三個！
跟住我喺中場一路打一路睇個count仲數緊
然後係，三個都拆唔撚到
拆唔撚到!!!!!!!

真係嬲撚到我完全唔郁，狂spam 託大家的褔

全隊都A- 同 A 組成
點解仲可以咁撚on9

仲要對面隊一開頭有人抆線，真係痴鳩線

都市好易圍住個點 對面仲逐隻跳落黎送死

邊個夠膽話光狙渣廢
前面有人肯衝真係唔驚冇作為

練緊nt1 其實命中率高用呢部真係贏哂782 唔使下下埋身肉搏已經好
不過打隻腳真係唔易中 成日變空炮 瞄身又好似無瞄腳咁易對得準 有無咩心得

命中率乜機都勁啦你咁講
一句講曬命中率 = 經驗 + teamwork + 運氣

咁又唔係既 用nt1同782黎比 就算782高命中但係筒攻擊弱 追擊一定要飛去斬 仲要對面泛機有緊迴 唔係咁易追擊 NT1可以就可以補多一下槍 但用慣筒改用光槍真係好自然會瞄腳

用突機見到佢一槍槍又豆咁 除左走無其他方法

早兩日話部鐳炮2好慢唔多識玩，呢兩日玩多幾場發現又幾好用
特別係玩基地場，鐳炮2有2段跳加滑翔好容易飛上火箭頂，頭先有場係頂到射足全場，完場成13萬傷

HIV 位冇人煩到佢真係無敵

有時比格機衝過嚟跳起再二段跳都幾方便

無限王牌戰出部量雷lv2

真識玩

琴日打無人都市
有條友一開波就個個隊友都斬
仲要係咁講誤射注意
痴撚線
結果兩條友頂唔順斷線
我就晒咗成場

cd新手場d人無機係有可能

A- 場呀ching
都唔知啲人玩乜

已經唔係技術問題，係根本打人唔痛

記得早兩個po有巴打開新ac 得部a渣打左三十幾場上a 話唔定佢都係呢類？雖然有350場唔打打無限就真係活罪難免

我想企對家
我有雷炮lv4

雷炮同量雷唔同打法啦
一部企中後場
一部企中前場

我個人都鐘意炮停再上前豆
但用量雷Lv2打無限場未免太難打
對家用伊改3應該一嘢下格就收佢皮

大家都係雷不用分得那麼細
不過無限場讓cost讓到咁真係

佢喱幾日倒數話New Gundam Game
究竟係講緊咩

仲有咩gundam game值得bandai咁樣宣傳吖

事但啦，反正都係垃圾

GBO next 2

普普通通出下EXVS都大把人肯科水

鐵血手機game掛

鐵血搞柒咗都仲要出個手機game鞭屍

話出新一輯動畫,之後出手機game cap水

呢個似啲
諗唔到都有咩高達遊戲可以番生

ggen, vs雖劣但都未完全臭朵 breaker同BO next就真係續作都無人理
雖然我私心想要無雙、target in sight、Battle系列 但更明白唔可以抱任何期待

Ggen都開始臭 係vs系列點都有班死忠

宜家分哂定位
g gen子宮向，驚死你打唔贏
vs主打街機點都唔會出好野益console
本身breaker有少少取代到無雙，但ngb係連點解會存在於歷史上都係一個疑問
GBO2就照顧返班UC死忠,但出咗BO 短期應該唔會出battle 系列掛

當時1代執左見到話next期待左少少 一望個遊戲畫面 屌你老母乜撚野黎

次世代主機，但畫面係PSP級數

對戰系同寫實系兩頭唔到岸

想抄LOL走電競feel
隻MA亂入一睇就知係巴龍

話說我斬想GBO出下協力MA模式 應該都幾正
地上打阿布撒拉斯 宇宙打魔霸咁

識野喎巴打
隻game就執仲唔多啲去玩下遲啲無得玩喇

打到30lv好似仲有多幾粒GBO coin 送

其實我都想試下
比隻絕望咁勁嘅敵人圍揪佢
日日pvp其實有少少悶

出番勢力戰啦
利申聯邦勢

30粒 好似係

宜家自訂都有人玩返勢力戰

然後自護方就會出兩部西米露

成日有唔識睇日文既入左去用錯機

一入場我就鎖左WR先
但隊友一齊玩嘢我就打定輸數

點知大家又互相補到位
隻伊改係偶有殺到我地
但經常俾我地打到啪啪聲

唔通係100人高達大逃殺GAME?

Gundam 中的Gundam!

一開始用人仔跳傘 然後執槍執ms黎打

佢夠膽出我又唔怕試下呀

米洛夫斯基粒子收圈

今晚11點出片定要聽日中午

GBN Gundam Fight

Ready~~~ Go!!!!

執武器變執機體 然後人地開著部高達你就執極都渣一渣二

武狀元蘇乞兒

絕地求機

聽晚香港6點

又抆線抆到變Penalty 1
打左5X 場平均十場先贏三、四場
由A 214x 分打到喺A- 嘅203x-205x 度上上落落

已經嘔到冇血可嘔

抆咩呀 益左班廢隊友唔使扣分下次又會見返佢

十贏三四咪算高
我由2360跌到2170

個人見解
吉狙2=產廢
用狙細力 無得打地板 （一飛得3000 又reload又剩)
機槍同鐳射槍都要等隊友carry

可能我用得差
但同cost我寧願用鐳砲
有FA更加唔會用吉狙2

但係佢支狙斷腳斷到你驚喎 試過比佢一槍斷半隻腳

1. 狙槍係勁在彈速、續航力、斷腳
2. 你要靠打地唔係人人都要
3. 我都覺狙二用豆係靠隊友 但輸出真係有
4. 雷射槍係狗也不屌 我真係無咩見人用

枝狙遠距離但判定細
lv2 機裝哂兩格上彈件上彈算快
講輸出fa 同鐳射大炮正常係會高過吉狙2
但吉狙2 有個大盾 又快d 又遠距離d

炸地同射直線的確係兩隻game來

用多左 NT1 覺得真心好用
對比782光槍主武可遠可近 輸出連續性又強 個reload真空時間短好多 又可以唔使下下埋身無咁易犧牲
不過打爛地場多短兵相接 好似都要有啲筒炮好啲 近距離打停人直接好多 易命中
所以而家 782 似乎又重要又雞肋 個人輸出唔係咁易打得高 要專職做控場角色 400場用吉指好似痛過佢 450又有NT1 京仔

插左齊四呢盾 趴狙硬撚到可以同FA對射
同埋因為出手、走位快啲 安全好多

高達遠近萬能個定位好難取代
輸出唔算好高但就夠穩 專業控場頂線
吉指唔會痛過佢啦 高達可以駁光槍

真係要駕駛員大局為重唔追傷害
但400場我覺得吉指順手過高達
有得用4級筒 格補好啲 同條氣可以裝件推長啲

狙機同炮機定位都唔同 有咩好比
狙機最大優勢係陰陰濕濕射斷腳
炮機要上中前線先最有效所以做嘅野唔同
有狙機壓力大好多 行出少少已經比人射
同炮機火力壓制好唔同
狙機通常又好遠基本好少人搞到佢

6援陣打沙漠場無乜好驚
反而隊友開始換機先真正得人驚
10個有8個換完唔識用
換汎機出來打到碌柒咁

其實真係你用得差

打無限無呢啲問題
個個都歐洲人換極都係最新最勁
成日無人用格機我想換都無機換
得部G3實比人屌

點解冇人鐘意用強人

快到傻咗，格連lv2，緊迴，戰術甲，全格補，2次下格全部機非死即殘

我想用 但雷到0殺5死咁點好意思再雷人

好多人剩係識屌地唔識直擊
所以嗰陣改細左筒個爆風好多人牙痛咁聲

而家多左BD、nt1呢啲光槍汎我覺得好玩過以前成地筒

全盛Ez8嗰期真係痴線

琴日試過都市俾6隻強人強姦

我鍾意用，不過限定係有限cost, 某d特定場先至用。

下格任收刀無得反

無得反格 真係諗極都唔明 根本係Bug
個排見人抽到呢部真係橫行無忌 十萬傷當食生菜
點知而家最大優點變最大弱點

話說我想問下點先下以駁到下格
急回先得？

係駁到 但係時間好緊
你第一下下格完boost遠左少少已經無時間接
同埋佢又唔似782下格可以靠劍氣都判定命中 就算飛遠左都大把時間回頭斬
高階場秒秒關鍵 我真係唔會用

下格個距離去到盡先吉中人
再step>下格先駁到 因為實戰太難做到
所以啲人都係N格算

哦所以我N-下係點都駁唔到

太近一定唔得 個下格期間中段至後段時間中人
先駁到 好靠感覺同距離 實戰幾乎無可能
而且兩次下格多咗機會比人反

強人要好似當冇隱身嘅妖精玩

781、伊改停技直接咁多 強人相比係高輸出高風險 又易插空氣
Ranking見到係驚 不過會用既好多時都係識玩

又推無限場龜霸炸base 戰術
有無巴打諗到如果對面出呢招有咩對策

rating啲人點會肯準備
唔好話龜霸啦 唔夠三筒都有人嘈

咪全隊守住個bass
係一開始條友守守下自爆死咗

新g gen

睇唔到

上一集g gen多左wing seed 00 同鐵血

正路呢集應該淨係收碌係非UC年代

同一日公佈唔得既,係都要等聽日

Trailer

有獨佔廣告睇 仲唔快啲謝主隆恩

g gen垃圾

睇完條trailer，感覺又係攞翻g gen genesis個系統，換過d機就算

好多集都無進步啦 所以我先話G gen個名都開始臭

我只求HD化GGenF
之後加返啲新機
2D得喇唔使3D

不過FF下好喇

genesis唔係無進步係退步...
又照用呢個廢system的話又無跨作品互動、機又唔係多 真係唔太吸引

機戰都起碼吹個濕9故事 插d互動劇情
ggen genesis真係

等咁耐又係g gen

無呢啲互動大雜燴嘅意義何在呀

完美戰法
破唔到

諗起40週年啲海報咁樣crossover就正

有人肯試既我open mind啊
幾好玩咁

條友應該上集有玩過中過招
見到對面總cost唔對路先番去回防

但佢係on9人又殺唔到機又比人搶埋

呢個係幾好J

個下射中左佢就做左英雄了

呢下真係睇到笑

G Gen咁多年來都有一件事冇做
就係將班原創人整一個系列俾人玩
嗰班雜牌軍本身都係大物聲優
整到OG咁其實幾好J

佢肯整一定整到 問題係bandai要賺到盡

其實成隊人見到對面全部都係渣I個時應該都知瀨嘢 不如今晚開返間黑房玩呢個

開迅渣

我都好想用 但係唔識用 死多殺少 傷又做唔得多 成日吉空氣

ow個時佢已經超越時空啦
apply番落去新game到咪得 出得夠型仲可以sales埋模型 只可以講佢唔肯冒險

開黑房既預埋 上集到今集都未玩過呢種玩法

好吸引

有4條友啦 大家留id得唔得

其實OW啲跨時空真係幾正 但笨大好撚懶又想分割賣賺多幾獲

播片了

獨佔廣告
睇到啲咩?

睇到垃圾

如果條友果炮唔係自殺而係打中片主
響片主復活之前拆埋隻龜霸
咁其實成場剩返果6分鐘
片主果隊人仲有咩好做...?

其實同上面條片一樣
係多咗條女講幾句，同埋聽日fami通，不過呢啲大家都知

真係好垃圾 搞乜野獨佔
唔搞好過搞 仲要迫人睇廣告先可以打機

抽咗link比大家

假獨佔

大家想幾點開場

無，唯有繼續放

on9，抽咗link出嚟就係人都睇得

其實部高達冷靜少少已經可以喺龜霸未行到入去就拆到機
打得快隨時連機都跳唔到
就算跳咗機
用炮又好頭豆都好
keep 住射放炸彈個位根本唔可以成功放到炸彈

ggen 不了 太多伏作 psp果時仲ok 之後不了
我要返野望系列

部高達用普通光槍
無打停手段應該一開波就跳落基地

同埋白兵戰用火炮無乜著數，打完一發唔中就廢，又會自爆
反而用閃光彈閃中人再飛埋去刀佢仲好

總之佢大把方法阻止隻龜
但係就on99自爆送分

呢排400/450 場用妖精用得好順手
開始明白一擊脫離比擊破敵機更重要
終於2370
努力多少少就封頂

Btw, 300 場書包都係上分神器

書包同狙改都射得好開心

300書包炮炮兩三千好撚正

400 輸出未必夠
但300 既機得10000多少少血
一炮1/3 真係爽

我400用書包依然屈機就算1lv炮

450成日有FA 786跟實前線 用妖精偷得好吃力

如果係都市場
一下下格就走
最多n 下
做血量差就可以

無人都市感覺妖精唔係咁易偷到 , d支 一係企上大廈一係企哂成堆泛

都係，成日就係輸貪心

企上大廈先易偷
就算人地唔開鏡見到你
佢一係跳樓，一係就走唔切

唔知點解每次打到差一場上A
就總係會分D極品隊友俾我阻撚住

尋晚400場無人都市
自己隊隻強人一開場走去放炸彈不特止
佢仲要路過每個據點都施施然落機佔完先繼續行

等個炸彈爆完響先前線見返佢
果時已經過咗三分鐘
我哋其餘5個就足足俾對面圍屌咗三分鐘...

結果我打到4項第一都無力回天
完場果刻真係好想問下佢係咪福島居民呀pondu...

真心問 佢企係上面妖精可以點打佢??
成日見啲援企上去又唔落嚟我又偷唔到

如果我小路偷入去，佢跳樓係向前跳番出廣場 , 一係斬一下即閃， 斬兩套我都俾人圍就爆得

一開始偷爆仲要每經過點都佔咗先
痴撚線 擺明玩野啦

伊改成場唔爆exam淨放炸彈，比人拆完再放多次你見過未？

ok pass

真係得4個作品
等跌到200先買

冇病呀？G都冇，係味以為一個shit頂全家

你以為笨大係拆開兩隻賣？
大把未出呀 F91 V X G Turn A 分分鐘有第三第四隻呢啲咁嘅殘缺品
笨大你係得嘅

見到ggen就知可以pass

【参戦作品一覧】32套，13套故事
☆:シナリオが収録されている作品

☆新機動戦記ガンダムW
☆新機動戦記ガンダムW デュアルストーリー G-UNIT
新機動戦記ガンダムW BATTLEFIELD OF PACIFIST
新機動戦記ガンダムW Endless Waltz 敗者たちの栄光
☆新機動戦記ガンダムW Endless Waltz
☆機動戦士ガンダムSEED
機動戦士ガンダムSEED MSV
☆機動戦士ガンダムSEED ASTRAY
機動戦士ガンダムSEED ASTRAY R
機動戦士ガンダムSEED ASTRAY B
☆機動戦士ガンダムSEED XASTRAY
☆機動戦士ガンダムSEED DESTINY
機動戦士ガンダムSEED DESTINY-MSV
機動戦士ガンダムSEED DESTINY ASTRAY
☆機動戦士ガンダムSEED C.E.73 STARGAZER
機動戦士ガンダムSEED C.E.73 ΔASTRAY
機動戦士ガンダムSEED FRAME ASTRAYS
機動戦士ガンダムSEED VS ASTRAY
機動戦士ガンダムSEED DESTINY ASTRAY R
機動戦士ガンダムSEED DESTINY ASTRAY B
☆機動戦士ガンダム00
機動戦士ガンダム00P
☆機動戦士ガンダム00F
機動戦士ガンダム00I
機動戦士ガンダム00V
機動戦士ガンダム00V戦記
☆劇場版機動戦士ガンダム00 -A wakening of the Trailblazer-
機動戦士ガンダム00I 2314
☆機動戦士ガンダム 鉄血のオルフェンズ
☆機動戦士ガンダム 鉄血のオルフェンズ 月鋼
SDガンダムGX
GGENERATIONシリーズ

On9 咁少機叫咩ggen
以前F淨係開發/設計 爆幾次都未玩完

援企上面先好，用雷炮成日見到啲妖精想跳上嚟偷但偷唔到，跟住我就咁射兩三下佢隻腳都斷咗 ，一係就未跳到上嚟巳經俾人射返落去。

以我俾人斬得多嘅經驗係
只要俾隱形機斬一刀，援機已經唔可以正常輸出
又要驚俾你斬，又要驚炸彈，正常人都會走

我就係唔知點破

只顧防守會輸掉

無限沙漠場見人用lv1 皮克西
真係9成9都輸

支援機

啲 Rank 差咁遠

一睇就知自訂場嚟啦

(我方優勢時)掉手榴彈, 大家你眼望我眼, 當一換一
(我方劣勢時)去裝炸彈好過啦仲望

自訂隨機分組，屠對面低rank，可以搵下成就感
不過返到分級戰又要玩返賭大細分隊

百式配色

無抗光束塗層 fail

無限ace妖精

插件插耐光束裝甲

裝甲同塗層差好遠 性能都唔同

耐光束裝甲?廢爆，你睇下唔裝同裝個lv3有咩分別
再睇下耐光束塗層，正啊，比你打中都唔會痛

今晚唔知做咩 三個場等勁耐都唔夠人

開始無乜人玩 始終堆大作出緊

俾對面成隊Alex屈機

三支光槍喺度狂蕉係好恐怖

支BR又痛又快
本身動作又靈活
又有大盾

真係汎用廚機

幫你講多樣，仲有急迴lv2

今日有素伊換，終於可以用下d回收券

都市、港灣噴完煙轉過啲樓陰人係好好玩

沙漠 開場係e點左右伏鳩d想偷援既強襲都正

要幾多卷

65

ok wo我得3呢 可以買部比300場

講多樣 br打停值35%
3隻alex一人一槍唔叉射落去同一條友都打得停

不過我覺得打爛地場打爛仔交
始終靠782扛線直接啲
事關高低差多 光槍無咁好瞄 唔可以好似都市咁靠水平橫拉準心
加上好多時其實落地已經有成堆敵機 想叉三秒光槍都多左

我都覺得爛地光槍係難用

打300用蕉蕉蕉好爽喎

不過都試過我同隊友都用Alex
完場佢總傷害高我好多
可能都係技術未到家 唉 ...

就黎兩點wo 仲未有新機既

將水槍同差槍比

今日星期三喎，巴打未來人

記錯左日子

預測明天出大魔後代or海產

繼續儲

聽日同樣時間再講

我有隊友用nt1差唔多場場都有十萬傷
我打極都係得8萬
用得勁真係好鬼勁

NT1支槍3槍打停
除咗無asl 之外其實仲勁過蕉蕉蕉

永遠啲廚到仆街嘅機都無我份

次次俾人打低，心裏面都會暗屌
“屌你，咪又係靠機體屈機！”

光槍太近反而難中 有時短兵相接電光火石 傳統泛筒有爆風真係救到命
NT1光槍唔中機身就100%空氣

所以用光槍走位一定要靚

最慘係有時轉角位 用慣泛筒手勢瞄腳 一射槍同時拔劍飛出去好順手下格
屌 打空氣 之後比人姦

窄巷用光槍輸九成

尋晚先有場都市，有隻781兜邊偷A點
我用先勇lv3光槍見到佢
俾佢屈轉角爆風差啲死
唔係屬性剋應該一早玩完

學我見到隊友用我冇既機就下格佢

得閒路過睇隊友唔順眼就下格佢

SP2揸豆槍比隊友下格

比人圍就下格隊友等佢食槍自己走人

我驚你下格完自己都走唔到
射停佢先係正解

剛剛嗰場皇牌戰唔小心用SP2做左ACE
落後緊隊友都唔識留頭俾我打

我歧視sp2,見一部下格1部，再豆槍芋?

400豆狙二見到都覺得想死

我覺得唔關sp2豆事
有時就係啲人唔放想自己收返
又或者個ace收極都收唔到唯有自己嚟

本身無限出都叫雖然睇隊友頭但輸出到
問題係400出支一呢槍直程係廢

豆槍都打到top4

我好耐無用 唔知啦
我之前係450用都ok嘅

都市場400場拍住隻on9妖精同隊真係唔撚想玩
同場有陸高WR唔打，喺廣場同啲782鬥斬

無限可以用lv4槍
400 450 頂多用lv2槍

唔洗講咁多 一見到就追住佢下格

咁搞真係不如比隻渣炮好過

福島倖存者? 天才

無限係用到Lv 5
一槍打京寶梵300幾

見到京寶梵係追住黎打

我講緊ok係唔廢唔關用咩lv槍事

SP2豆咁岩夾到隊友頂線唔錯既
企後2-3個機身可以瘋狂抽水
等別爛地場

爛地同沙漠無限場
用Lv1 400c 都夠拎top輸出

sp2豆真係完全要靠隊友
乖乖地跟實汎機等人地打停你做輸出就真係好高
但汗就係人地出分就係你袋

一落單就連汎機都唔驚你
筒格玩到你死都郁唔到

永遠等配合 又無手段救人
咁我都唔會下格嘅 但次次都祈禱條友用狙或者轉機姐
始終搵場太難

見到sp2你預設條撚樣係用豆算啦

最近少好多sp2用豆啦

我感覺係三四個先有一個用狙
利申400場會用

仲有無人都市都OK
一路貼住D樓同人玩捉依因

不過400同450唔適合出佢我覺得主因係格機太多
就算唔係追住你斬
都會降低輸出效果

最近多左咁多部惡機
Bd2, 京寶, NT1
SP2個出擊條件難左好多

不過我又咁睇囉，反正場場都配垃圾隊友黎
話知你用泥岩都可以輸到仆街
倒不如拎部SP2出黎玩玩好了

都市唔得 做唔到穩定輸出
中間主戰場太大你埋到去都被人射殘
入樓到又比人筒格屈機

啲人開始識用6號啦 咁快嘅炮機好難打

豆槍要做高輸出一定係高低差 / 障礙物多呢類筒刀難發揮既場
所以沙漠 同 爛地係好適合
反之都市同基地都係有極大高低差/ 射擊死角
跌左落窿/入左橫巷就好易渣都無

SP2的確係要靠隊友配合
但本身你話佢賣隊友我又唔認同
我自己都豆停過好多機俾隊友斬

快得黎有盾既特別難打
用tb 支加農成日諗住一發入魂開combo 點知俾佢個盾擋左得細硬直

其實我覺得都需要官方加功能 組隊時顯示隊友用咩武器 起碼可以大家再夾下 否則如果全隊得一部支 仲要係豆都幾大獲

咁豆停人點都有嘅 但無得一下停=難救人難同隊友連續停人
當然你仲有把劍啦 但最好都係唔好上 我自己比人打低唔會怪啲豆佬唔救嘅 我都唔想死多件

呢個真，仲想睇下有幾多筒幾多光槍
高達先勇呢啲兩樣都有人用

所以講配合
同埋就算炮機都好
唔係太多人識「炮停救人」
啲人多數就支炮用黎自己玩筒格

見最多咪你俾人打down
隊友飛埋黎炮停再格
咁啱你起身嗰下就食正佢招下格，又瞓過
轉過頭俾其它機抽水死鬼埋

咁係人嘅問題姐 呢啲癲佬用咩機都係只諗自己

其實我覺得官方應該加返小硬直俾SP2個手榴彈
咁玩豆槍都唔會做戰犯

上集已經可以睇隊友裝咩parts 用咩武器
今集

其實佢夾硬cut左戰犯表同埋自訂語句
諗住啲人嘈唔到，成件事會和諧啲
但事實就係本末倒置，玩隻game都谷到一肚氣

如果唔係駛乜出現福島倖存者

有戰犯表個福島倖存者仲可以咁串?

事實係
佢cut咗就大把人連自己廢都唔知

咁廢都夠膽聲大大
rating見到仲會無仇報 呢個日本仔算好幸運

總之我玩得唔開心就下格隊友

反而我好想知點解分親隊都分到啲勁 “隊友”
自己成日睇返Rival page 好多part拎到頭3都輸到仆街

一切都是運

冇戰犯表搞到連邊個真係戰犯都唔知

根本on9

勝率已經去到5字頭，怕且就快跌落4字

有時會讚對而隊戰犯
上次見過ez8一劍插低ace BD2 就係贏左bd2殺唔到我嗰1000分

抵讚啦
最佳"隊"友

頭先先呻完同隊有隻妖精打都市喺廣場同堆782 隻抽
都唔兜人地隻WR，由得隻WR係度放題 (仲要隻WR唔勁)
打緊又唔可以針對性同佢講: 支援機拜託了
完場讚又怕佢以為自己好勁

真係谷鳩氣

不過如果有自訂訊息我一定狂洗團長梗
止まるんじゃねぇぞ、キボウノハナ

第七位隊友

呢個無解 同埋真係輸開可以輸成日 好奇怪
我用開泛機發現當400c以上做泛 當自己助攻輸出上榜首 好多時反而輸
調返轉諗，要贏既話，應該係靠突機同支機打到持續高輸出 如果佢地打得差 你一部泛係改變唔到戰局

總之係要有秒人嘅能力
好似有時見啲痴線伊改連爆兩三部 我都知成條戰線已玩完

我呢排都係玩支多
汎用抽唔到京寶、NT1 只能用782
淨係玩筒刀真係悶到嘔

汎位唔夠我先出下四筒/素伊 日日筒格隻驚真係會悶

用支玩下炮、同BD2隻抽下仲開心過不停筒刀

782本身想玩光槍，但又唔夠NT1射

妖精唔係玩隱匿架咩
我隊友玩都市走去佔人地後防啲點 咪揚哂行蹤 到底做乜鳩 人地部支機上到前線屌打緊我地

又可以後方重生
又可以放炸彈

都無話唔可以嘅

唔係比人發現嘅問題 係條友完全唔參戰先係問題

大家完全對聽日出咩機係無興趣

聽日咪知

鳩估: GM custom

即係巴寧大尉嗰部

大尉!!!!!!

今日唔得閒等update，等你哋速報

有條日本仔進攻果時自己一條友渣架素伊成場係度遊花園
比我下格完之後打左篇文，有冇巴打識日文

日本語解る? 集結要請後の密集要請だけどね 湾岸中央奪取だけど もし貴方なら一ヵ所から攻められるのと ２方向3方向から圧力かけられるのどっちがやりずらい? 攻め側は薄くなった所から攻め欲しいけどいふ逃げ腰だったし支援一人芋だったけどどうでしょ?

一開波落地大家衝緊出去個下就下格隊友 等佢地醒神d

今日出大魔後代or海產

佢應該係想講要攞中間個點要2~3個方向比壓力
唔係你咁單點突破 而係攻敵人防線薄弱嘅地方
利申:靠估

無期望就無失望 夠鐘就入去睇

大概話你明唔明得中間個點只會俾人集火
搶多個海皮據點 可以係側面兩三個方向攻擊敵人
可以對敵人造成壓力
有錯請糾正

希望一陣出部格魯古古M

緊係巨盾吉姆啦
同支援機玩合體 渣住個盾跪低
然後支援機係你後面 淨係申兩支炮管出黎
完美

新功能：個盾可以放低

ok喎 禁個pad裝放低
放低左冇得執返

成場得3個人頂線，對面成 team 壓過黎
大比數落後緊佢拎散彈走去無人地帶點比壓力人

上一代自護有無邊部係廚機

走佬嗰時卡喺無人都市啲巷度

呢個情景真係好正
呢隻game同朋友玩真係好正
試過玩格魯古古向後行 搵個背脊大盾對住人
後面幾個跟住係後面 衝去人地到

咪伊改、兩個散彈佬
散彈嗰陣R到一粒照停好癲

格魯古古j 出埋就完哂成個NT1系列

就出新機

今日個心情係諗緊Bio 2 幾時偷跑

又大魔

我關心回收同DP pool多啲

Step up 嚟啦
・STEP1（トークン15枚）：トークン50%OFF！
・STEP2（トークン30枚）：★★以上の物資抽選確率が1.5倍！
・STEP3（トークン30枚）：★★★MSが1機確定！

反正有setup 抽一次算

回收換781

781入回收pool

搭多隻

劵換雙刀

我都話差唔多要落啦
不過我得返130幾卷 又換唔到

堅？即刻開機買！

重點，大魔可以攞返出嚟玩

中

唔出格魯古古

幫我睇下781要幾多卷

全部機槍改成 武器lv上昇 彈數都會增加

技能"衝撞強化"性能上昇

機槍撚全面進場
・兵装LV上昇で弾数も増えるように調整

加埋要275券

抽step up換下券先

加咁多咪撞到啪啪聲

SP2 又做硬戰犯😞

step up=回收卷up
我差40張左右應該仲有機會

兩把刀我有 係冇機用

真係抽一野10抽算
大魔？不弓
我地呢d腳踏實地 唔玩氣墊機

成街781今晚

咁你抽到6號屌唔屌?

有300幾張可以換哂成套
但又想等bd2

頭幾日梗係避一避開先

要咗先啦 BD2有排你等

Step 2 抽到雙刀，慳返95券

Step 3 又射哂落海
先勇lv3 要黎做乜

六號機我真係冇
佢出果期我都冇抽到

先勇lv3 揸lv3光槍去無限打都幾爽

又係時候抽step換781

我有齊3lv 槍同刀

有齊+1 槍，炮，劍齊曬
但係最高得lv2機

已經無人想知隻大魔咩性能

機lv 其實相差唔多

我想知

淨睇能力數值都ok
睇埋配件格數就會有明顯差距
先行格魯古古lv2可以有成萬7血

食完飯返去砌下先

Btw, DP Pool有沙渣 同 寒吉
不過應該冇人理

兩部都產廢

想要隻新蟹

寒吉真係好可惜
槍勁機廢

寒吉好玩喎
齊哂lv1-3

但機槍成日俾人歧視

睇個勢有排都無好野出

Bandai慣性手法 餓你一排再連出好野
引人課金

我為左雙刀射哂3個 step

冇人討論冷卻lv3
明明好好用

有雙刀就可以拎返隻781出來啦

下水應該easter

一早抽中雙刀
儲左500幾張卷終於用得著

低cost機槍還好
近幾場用寒吉係咁上Top傷

我同你轉返轉

又唔係強制冷卻 係有強噴既機先用佢姐

上幾頁先講完 4top都好都係賣隊友
機槍就是原罪

Btw 機槍加彈數係派膠
普遍都係每1lv 加1飛
老虎機槍每lv加2飛

出貼紙之前都五百幾張 出左之後得番三百幾

格機恩物

寒吉都有榴彈既...
咁講法用GN槍都係同樣道理..

咁撚on9
加嚟做乜

但九格近距離
要裝埋格補就要16格先夠 唔係部部都裝得起

這樣是不對的.gif

話知你輸出到幾多，殺到幾多敵人

你贏，係隊友carry你
你輸，係你唔頂線累隊友

突突突突突突

代價好大 所以我好多都唔插咁高lv
除非好有必要

lv3砌上1萬9血加lv3槍同刀爽到

可能就係差個一飛停到人呢

SP2 用賣牛lv5 一彈打29x , 多五飛打多1500

插多個耐格lv3硬到仆街

出差先來Step Up
連笨大都唔想做我生意

西米露衝撞lv3

buff 完都仲係垃圾

有即停已經好唔同啦 不過寒吉都係太易死

寒吉不知幾好玩
榴彈>下格>成排彈車落去
隊友打停>下格>成排彈車落去
而且因為射程短焗住行前
無得賣隊友攞高分
不過當然, 贏都係要靠隊友carry

利申: 豆槍狗必須死

好彩琴日忍手無換素伊

俾個acc我，幫你抽

但臭手唔好屌我

寒吉最考玩家走位技術，畢竟血太少，而且支豆得果150m射程，行錯一步可以升天

其實寒吉只係無急迴，但有盾同戰術裝甲

我試過用雷炮俾佢中近距屈死
豆 > 噴過黎下格
停都停唔住

寒吉識進退真係好撚勁
係啲豆槍狗淨係識豆豆豆先垃圾
同埋一定要睇編成
出咗寒吉其他豆槍狗唔該讓路用返炮
出1部穩陣
出2部已經有風險

一講編成又會有人話豆槍狗賣隊友

玩豆槍GBO2嘅原罪黎

呢隻隊制game 睇編成出擊係基本啦
唔睇編成一定係戰犯唔使討論

呢個道理我哋呢度好多人都明
但實際上出到去打就太多個人主義

我成日都講緊筒刀唔係唔好用
仲好有效率

但日日都只係識玩筒刀，真係好柒悶
有時玩下特化機會開心好多
之前抽到400c 高戰蟹
勁就唔係話好勁
但就好好玩

alex開始轉玩蕉蕉蕉成個月

廚機

點解永遠無我份

咁我唔係成日用嘅宇宙先用得多，不過大部份有得beam嘅機就玩beam

俾啲誠意課落去 感動到笨大就會俾你

新大魔唔識玩
果隻流星槌蟹兩種武器都打得停人
原高加雙刀我終於覺得自己係生存係世上

上次課完Step 4得隻妖精

我要廚機啊！

新大魔日本仔用得好勁
同埋佢兩招beam 都好似有打停

唔係話豆槍廢曬 但支位覺得比遠程打窒嘅更勁
同埋豆槍最好一部就算
不過其實我好憎等場所以真係咩狗屎垃圾編成都忍到 試過rating兩海鮮0筒照出

其實佢地課幾多先可以咁易抽到

咁睇係幾勁 血量速度輸出樣樣有
兩支光炮都打得停可以輪流用唔會斷
主武個hit box仲幾大 識玩大魔應該好上手

無限場隨時一排彈打死一隻京寶凡
最緊要係一排彈坐底打停一次
準就兩次

屌無睇到原來加得一粒彈
邱返條褲先

每一個lv加一粒

皇恩浩蕩

哇 每lv先加得1粒 真係多謝曬
如果加多5粒再每級加2粒就話姐

其實如果LV5賣牛式加到45粒已經變廚機
我話嘅
人哋廚機靠鳩斬
佢就靠ASL鳩射

比起長cd既火箭筒有優勢，
不過前提係要beam射得準，仲係飄移機，有d難度

所以加得一粒囉

兩個帳號分別三連敗及連勝 有時真係好睇手神
首先無限場我玩戰犯 前半輸左一倍有多 仲比人圍 都打定輸數
之後我做ace又咁岩地連掃低幾件 d分反超前好撚刺激 但最後都係守唔住 輸少少

轉acc玩雷炮
3場又唔知做乜野 場場十萬輸出 多謝d京寶樊

以為你會玩量雷

想要回收卷先嚟中封面 讀心game

由上集到而家都用唔嚟飄移機 我抽中應該都係雪藏

係咪想俾人ban

回收卷呀屌你

蟹

射多十抽都係差6張卷

我用大魔=垃圾
係唔知做咩今次大魔之神咁關照我

第一次就中

正喎，用projector玩
不過好似唔夠流明

射左3 step？

要關燈玩 如果唔係考眼力

我都有projector
不過就黎搬就廢事setup

Step2咋 不過隻大魔係幾勁
我用得咁廢都打得唔差

逼我用豆做戰犯

有得賣先抽中

有得賣係lv1，我買埋就齊lv123

250 300 都仲ok
350會用得好吃力

爽

望下其他機

penalty

係咪會永續D-

打返10幾場解咗先啦

真係當無雙咁打

350唔敢用，咁多癲佬開exam

見到明星開場 笑死

GBO名人

仲要踢人走

冇人覺得penalty1罰好重？
要打rank先解到 贏又唔加分 輸照扣
打quick match/custom錢同經扣勁多
依家想趕客？最多咪del驚

想像唔到2會點

輸咪輸囉，其實點解要走場呢

冇辦法 d人冇體育精神 見輸就走場
情況嚴重 唯有係咁
如果你話斷線搞到咁 我都試過 都冇咩好講

應該叫佢「福島倖存者手下敗將」啦

其實d人講得岩 點解咁多無聊又麻煩既規矩
因為d人唔自律 如果唔罰走場
我相信你冇一鋪係可以完場 輸果邊走三個 個戰鬥就會取消

申請呢張相下個post放一樓

唔玩了 唔解penalty lv都升唔到 錢都賺唔到

要解實跌分跌得好甘 不了

經驗咁講，要解就會係咁贏

係
會不停四五連勝
輸都會贏rival齋跌幾分

同埋個機制咁易升 肯打實升得返上去

啲人一輸就走佬
其實戰術好少少就贏到都唔捱落去
好撚仆街

屌未輸過咩，呢啲人真係好鬼煩

唔夠劵換雙刀 不過好彩支矛都好勁，雖然要習慣下格個距離

其實penalty system最on9 quick match同custom match都計pen，試過quick match個ser match完房又彈error食警告
要打返3場嚟解

我都無劵換刀
今日都係爆死埋step2先換到機

打到出銀箱中支已經有嘅筒比得6卷我
岩岩好買到

你就好喇 希望聽日抽step1負碌抽中雙刀喇

一定得架，我啱啱都換到雙刀 順手到pk

點解好地地會食penalty

不過突進距離好似仲短過普通聯邦斬

係 所以頭個兩場要適應下 我隊友幫我打停之後再試個距離感 打多幾場就好順

之後順左就有隻太空坦克係我後面搵食 又有隻高達睇著佢 合拍得超爽

首先有人所共知嘅拔線撚
除此之外仲有不幸嘅真斷線
之前我壞router 都斷到落P1

我抽step1，抽完都唔夠券
走去抽埋Step 2，點知就抽到雙刀

RX-78-1定 雙刀EXAM

呢個討論真係年經

近排出左 E改買左先再講下

我住山上成日斷到penalty1
但好爽日日係D亂斬人

尋晚我玩781 同開左exam 嘅E改互劈
結果佢唔夠我劈
我一路打一路係到叫 exam 呀哪 快呀哪 紅光呀哪 劈撚死你

加油啦之前我自己開custom 房斷到P2
由地獄返黎 打都會打得好左 由A 去B+ 再上返去
呢個system 係好癲 自此以後玩前我都restart modem 同router

事實上你隊友唔會理你真斷線定假斷線
結果都係5打6

我覺得有人數補正就輸都無所謂

都話上次大魔之神已經原諒咗你哋

尋晚用彈幕型搭住隊友部賓遜大魔一齊出擊
去到前線一齊滑行散開果下型到
最衰部德華茲廢到無人肯用
唔係就可以組三色大魔戰隊鳥

會嘗試嬴 始終咁樣輸好唔抵

有保底輕鬆心情打隨時發揮得仲好

一齊係沙漠用沙漠迷彩

其實係咪遊戲早段走場先有人數補正
早兩日有條友剩返幾十秒時
見到隊友守唔住炸彈俾人拆咗
突然激動昏厥走咗場
但完場果時分都係照扣

其實有時對方見打少個會心雄
成日有頭送

太遲走就無補正ga啦

黑房大魔場
應該唔會有人屌喇啩

好似最尾一分鐘走都無

半個月無打, 掛住陪朋友打D3 賽季16, 家下生態如何?

光槍主流

15coins抽中左迅渣 350cost
估唔到又幾好用喎

變番正常高達game

抽唔到nt1 BD3又唔敢離開400場

15 coins 我抽中左 400cost 迅渣同葛夏
隻葛夏唔係好識用

格魯古古支光槍識用既可以同nt1差唔多level 掛
nt1勝在連射姐 格魯巿單發高傷害bo

叉咁耐 比人壓線焗打埋身戰無還擊力

係！之前解過贏哂 贏既分係夠封頂

屌我想講就係咁 我係quick match定唔知custom 揀太耐機就食pen1

+17 -17 屌

你打好左 你隊友唔會都打好左嫁嘛

兩場打甩左變caution 多謝大家
27分

NT1支槍同先勇支光槍(lv2)，差滿分別係1900同2520，再加上NT1可以再射一次唔OH，即係1900+950=2850，所以係唔OH情況下，NT1支槍都係高傷害過先勇

用過一場，佢射補格補都高，所以輸出唔差，但因爲個鎚要停咗先射得，所以同d海產機一樣好難用

caution要跌翻落no warning好似要10場，所以我而家都有caution但廢事跌rank，唔想無咗個A

唔一定 可能打一兩場就落返去

愈比愈傷心

其實無得比，NT1 真係算依家最勁既汎
任京寶再大力混戰中都好難一換二
倒不如穩穩陣陣用NT1仲好

仲要nt1開槍間隔係0.73秒 就算第一野射失咗 過0.7秒再差2.93秒就滿
先勇支野一射失要等4秒 然後差多5秒先滿
打接近戰差好遠

京寶要賣下隊友先得 推啲NT1吸下火

仲未中nt1京實同6號機

抽完step1都係唔中雙刀同唔夠券換 不過好彩中左新大魔

我都係無

見親人地用nt1屈我機就詛咒佢

個次4STEP抽哂,全部都係BD

無出夜吉偷笑啦

飛彈可以飛住射
所以當佢BD3咁用
衝前飛彈>射鎚>N下格
得唔得?

中鎚係大硬直所以應該好易駁到兩刀
弊病係無戰術裝甲

俾埋佢勁過781

好on9啊
對家59秒先放炸彈
有隊友返去拆炸彈，點解上到A/A-場都仲有咁既人

咁又唔會...個鎚reload 15秒

反而係大魔系應該加番個戰術裝甲
唔係既真係唔小心過馬路就變光

學到野 呢個差距似乎就算先勇拎lv3槍都補唔到

連蕉三槍就打停

我step 1出咗lv3夜吉

新大魔惡到上400宇宙比佢屈到傻

真 我隊有兩部＝大炒對面
之後下場兩部過左對面＝俾人大炒

大魔神教要起頭喇

炸彈撚真係好煩 夠膽就堂堂正正對決

400宇宙霸主吉指要讓俾大魔啦
好彩有姐

我得BD2

聽落似比人炸輸喎

乜撚野分隊嚟

曲線晒機
抵死啦

又會有狗衝星人開場炸彈星人

今日有場開場無耐個隊友死左一次之後，全程用隻人仔係個基地場到遊花園 都唔知嬲好定笑好

嬲到癲左
點都好過上次個伊改隊友死完一次 之後條條命都落地就exam直衝對面

新個隻大魔唔差
前提係射得準
同埋強衝撞強化左
捷達撞支援有2600血

兩隻新大魔一齊衝都幾大壓力

比埋戰術裝甲佢就差唔多

有埋廚爆....

無都夠廚

大份係原罪

宜家條街冇乜人用狙

佯攻輕鬆top

所以尋晚用狙二都幾順 就係多謝呢啲大份朋友都幾易中

狙撚一齊shout
大魔大魔

唔使狙啦
是但一部援亂射都射得中

月巴月巴

所以加個戰術裝甲俾大魔系列真係唔過份

不如改做SP2 手雷有小硬值
等佢唔使做戰犯

佢手榴彈中左再補幾槍就有硬直啦

班友要即時停人先得，唔係又話你賣隊友

其實唔係話嘅 咁人地出緊劍你再擲彈補槍係救唔到喎
我都唔係話佢實做戰犯 但比我揀支援隊友我想要停到人嘅炮機/狙機囉

近戰想停人都好易fdly fire

今日開箱中左act渣1呢

呢隻係咪要有埋光槍先好玩？

近戰想停人都好易friendly fire

睇黎今日開箱應該容易中好野 定幸存者謬誤?
岩岩開左部彈幕大魔

我D陸高WR都係開箱開返黎
今日中埋部LV1

處於平行世界嘅我開親箱都係1000DP
上次開銀箱出支中過嘅筒已經叫大獎

萬年回收卷

由更新完場抽箱嗰日開始，我唯一中過嘅大獎係射補lv3 之後過幾日更新dp有得買

換完781轉個頭金箱抽中

讀心

堅定流，我連箱都無半個

喂屌咩 打打下又繼lan線 做乜鳩呀
無無辜辜跌落pen1 我屌呀

我打custom嫁咋 屌 想點呀 一直被逼害

斷一次應該caution咋喎

我之前pen1打返落caution

又被逼害 custom斷都計罰 屌你老母
罰都唔緊要 一定要打rank先甩 屌咩

會唔會係壞機或者壞Lan 線呀

買過隻routor 喇

今日係營地位斷左幾次 唔知點解 唔係成日斷開 斷一斷又冇事
打多場custom諗住完 仲要贏緊 點知即斷跌pen1
個下即刻

棄驚啦仲買router

換咗lan 線先啦
最平係呢樣

我之前就係壞router

諗住以後唔打rank 依家咁搞法真係 ...

Ching都唔係第一次話棄喇

係 聽日又死死氣打甩pen1 希望唔好跌rank

但真係好唔爽 我custom斷都計

玩200 250場用渣2豆有奇效
尋日用d troll 機跌咗120分用渣2追返哂

有pen可以係d狂斬人

跌低過b+我寧願唔玩

6 coins
一次皮克西
一次迅渣
意外地好用 配上火箭炮打法真係一流

網球大魔
真係好少人用

呢個禮拜好憎大魔 機又冇 迅渣支beam又唔跌俾我 好難打

大魔齋射 damage都唔錯，始終個下格唔係咁易控制

少人用係因為少人抽中

3連3星 好多劵

魔象好好玩

其實我都想要象霸
幾時落回收落dp呀 係咪又比笨大遺忘左

尋晚先抽到，爆發力驚人
心口beam仲可以邊dash邊射

我反而中左高戰蟹1、2
用左幾舖都係唔得 雷到仆街
我愛海鮮但海鮮唔愛我

我都有，太大隻比人射到on9，有cover突少少出黎都死
反而見人玩魔蟹E好鬼瀟灑

其實傷害真係唔錯 打停手段都多
但實在太易比人射 同埋肥到一個點我好難預佢開槍會中邊

呢部係新果部？
上次入房遇多華芝 又係扣到我好快

唔新啦
成個月前pu

魔象好勁喎
350c 硬到可以拎去打無限場
幫手打停贏cost都夠

無限場未見過囉

其實好多350拎上去都有戰力，係會比人嫌姐

隔離隻ggen都吹到廿頁 笨大真係出乜都有noise

就係因為仲有咁多傻閪肯落搭笨大先夠膽繼續出垃圾桶

咁撚垃圾有乜好吹

其實我覺得官方可以update DP 同 回收pool密啲
抽唔到野想買下都要等一個禮拜

因為有大把人近年未試過笨大伏嘅玩家，一聽到高達個名就濕哂

為左甩pen連輸三場

A跌到落B 想升都升唔到 甩唔到pen

強化左個強撞都仲係廢
連邦細盾+100%
唔撚使強撞都大力過啲自護肥仔既撞
非常好既平衡

就跌C

仲未甩到pen

我輸到傻仲未甩到係咩事
笨大blacklist左我？？

因為你連續跌落去p1
我上次打咗廿鳩幾場先打得甩

我好耐冇打rank 打custom quick match 練A場贏到開行
依家打rank淨係上到榜 就係贏唔到

你跌到傻啦

抖下再打啦
輸開真係有條路

跌咗50分唔夠
A-滿分打完都仲係A-

依家抽機機率擺明調過離
唔中果d機繼續唔中
重覆果d係咁重覆
利申，重課撚

日任都未解到

好耐冇見過rank有c

太易屌地打窒自己已經係死罪黎

好唔players friendly
輸多場del game 輸照跌贏唔升 點玩

喺都市用炸停左自己好撚多次
輸完自己都唔好意思係咁申し訳ない

今日又喺全A rating見到power gm豆
不過今次唔係我呢隊 輕鬆贏

已經三部筒既話出部豆拉高輸出無傷大雅啦
佢格補咁低都唔岩玩筒格

我屌你咩講完呢句連贏5場 但係仲未甩到pen...

g gen曾幾何時都係美好回憶來嘅

但要J就只有zero同GGF好J，兩隻都已經係廿年前嘅產物

PSP嗰集雖然無Zero同F咁正
但都算係佳作
其他就執柒咗佢啦

泛豆走位勁其實都可以拉死d筒刀友同keep住每秒都有輸出
A rank實力接近同團隊成份高d我覺得幾實用

對面得兩筒 睇怕對面都係覺得佢係筒有三筒就出擊

又係唔睇編成
出得佢都係打350
用得lv1豆本身已經係賣緊隊友

習思廣益，有18萬dp可以用黎做咩

買機

買零件，掃哂d幾千既平價武器

今晚同隊啲汎用機完全唔識壓線 搞到我玩781都唔知衝唔衝出去好 衝又比人地汎用sm，唔衝無輸出又唔得

唔衝, 等對面推到入嚟見野就下格
反正781下格打汎都一樣痛
好過你出去送死

問題係人地成隊衝過黎，我地隊啲汎用又跟住向後退 搞到我又要跟住退

繼續退
退到援機咁後做保鑣都唔好行出去送死

18萬咪以為好多
買兩部TB機 + 部500c G3 都唔夠

買改裝部件，全部都買，大部份都好有用

突然queue唔到既喂

見到大魔真係打到躁底 成支beam車埋黎硬直之後俾人玩噴射氣流攻擊變撚左光

如果我抽到迅渣支beam至少叫仲有得反制

除咗力場引擎, 快速行走, 同埋背甲之外其他都值得買

TB都算，垃圾G3唔洗買啦

背甲打宇宙專用，力場引擎for啲坦克，快速行走

500，無限制宇宙就算啦

買兩部高達打哂400~無限啦

但真係落場打未用過背甲 有幾可俾人打爆
反而力場個個試用過係tb到係ok 繞人地背一流 又唔洗好似急停個隻180度轉咁成部機停係到

根本就應該咁打
但往往現實就係成堆汎機排住隊衝去對面場送死
後排係咁叫人回防無人理

得罪講句
我覺得呢隻驚玩汎機嘅玩家
平均智商係低過其餘兩屬
頂線
筒格單挑無敵論
sell呢兩個terms可以打天下班人仲仆街過sell機槍

係我用781係都市玩筒格都唔係好敢格大魔筒到一下佢好快去到，格到一下佢都噴得走，之後就變光

上到300後遇到d單發系列，一野比人射個背爆咗就冇得用boost，有背盾嘅蓋克古除外，完全唔使背甲

兩部tb大背包都無乜點俾人射爆過
可能我少背對人掛

從來冇畀人爆過背 加背甲都冇用

通常打3/4場宇宙資源衛星，先會比人爆一野背，每次爆咗都一定死，通常爆人多，下格落去補幾槍就有個宇宙漂流物
ps爆咗背連撞都冇，人肉木樁

屌 我要妖精啊
俾部廚機做乜

妖精去回收卷啦，反向曬3星

block啦仲回

呢部野幾勁
尋日打400c場用雷炮 同 高機渣，俾佢撚狗咁撚

勁啦 400無天敵咁制

用雷炮俾佢反剋嗰下真心呆左

用sp2狙剋返佢

我用WR打直擊都幾勁
但轉SP2狙就打到成Pat屎咁

無玩幾個月， 依家出到咩機？

著彈範圍判定都唔同
書包射唔中都仲可能炸到地
SP2狙就真係會穿過第三隻腳射失
粒彈應該都有分別

屌你個閪 step3抽中左大魔

彈幕大魔呀仆街

呢部應該幾好玩㗎喎

如果係之前就係囉

對住部beam魔就俾人撚狗咁撚

呢部基本上係爛地同沙漠場好玩
都市同基地真係唔好諗住有咩作為

比部bd2我都好呀 跌部彈幕大魔我想點

格機 早幾日換左部78-1玩左場放埋一邊 可唔可以俾番180卷我

做咩咁睇唔開用781打400場 350仲玩到架

背部有得爆架咩 宇宙only?

beam大魔遲早nerf
當援咁用
兩部L位鳩射

有 爆左會長期over heat

再加一部 格低左你另外兩部就噴射氣流攻擊輪住撞你

支炮用落手感覺射程同普通筒無分別
無援個d咁痴線

兩招停遇著勁真係撚狗

781個輸出咁穩定，越級打400場都無問題喎

問題係俾自護既新型機屌打

btw fb個post又有花生食

我有隻400嘅781 其實用得唔錯

我部伊改 781同妖精要靠換 非到仆街

我而家都儲緊dp買伊改

條友問個好正常嘅問題都要比狗咬

好撚慘

又有花生食

條友其實咩料？

有FB PAGE?
有冇花生

A跌到落B- 仲未甩到pen1 點睇

垃撚圾game

我pen1都咁 pen2會點

你係因為pen1完好快又再pen 先會打咁耐都上唔返
如果普通pen 1打十場八場已經變返normal

咁咪即係罰緊pen2 好撚甘 我連贏個6場修正 依家keep住倒扣 又甩唔到升唔返上A
趕客到仆街

鬼叫之前啲人走場走得太過份
罰重啲先有效
如果你你斷線嘅唯有認命

連邦啲閪機都未nerf 幾時輪到粗腳大魔

壓前線真係勁 呢部機出現其實援機真係應該優先打

我仲要係斷custom 我屌

有咩效但係 咪越嚟越少人玩

屌終於caution 跌到就C+

睇開啲喇 排名戰嗰陣你咪輕鬆打上第一名囉

就係罰得甘先唔會有人走場

是撚旦啦，咁執著排名做乜

我冇走場呀 安份守己

答你唔到 要計分既野由細到大都睇得好重

講就講得輕鬆

細a玩bcd場超開心 一部吉姆sc七出七入都無問題

我特登走場落D,日日輕鬆打一

條友真係戇鳩 周圍屌鳩人

因為斷線跌落caution，逼住打rating結果5連勝

明明之前為咗升A而打果時就係咁輸

雖然自訂場但係見到隊友比人打竟然調頭走
仲要幾次

新大魔好撚煩呀
比兩部輪流停再一齊下格
用狙吉改中一兩次就死

痴撚線，簡直勁到癲，多血高速兩招停 連我呢d廢柴都殺到人

有無人用雷射大炮2評價下 無見過人玩

廢到仆街，無野了

識用可以好撚勁
見過人打13萬傷

對面應該弱智 支炮未射得出已經比人打到豬頭咁

企遠啲搵個靚位狙囉
例如港灣HLV
同埋善用趴射

用狙二豆無限沙漠成功擊破13敵機，傷害輸出120000
破左自己紀錄

多得前面2部伊改衝到對面散晒

儲完打汎都係4000幾 實在太唔抵 同cost帶用返部spc一槍槍二千二千咁狙傷害屌打佢啦
利申用過，但真係廢

打過14萬dmg 傷害上兩槍打6000up其實好高
不過前線一定要隊友頂哂 一崩連射既機會都無
不過隊友頂得住就係咁穿射幾勁

其實同d豆槍機一樣，係要靠賣隊友先高輸出

同現實世界一樣，肥係原罪
肥得黎又無戰術裝甲 OP極有限 血多只係等佢無咁快變光

有邊隻汎用係有戰術裝甲
定係我get錯左?

渣S有戰術裝甲

寒吉同膏蟹都有

ジム寒冷地仕様
ザクⅡS型
サイコ・ザク【TB】
ハイゴッグ
ドム・トローペン
ケンプファー

玩格又有戰術裝甲嘅汎得渣2S同京寶梵
但係 渣2S冇連擊 京寶梵就脆皮
硬係有啲缺憾

可唔可以唔好再吹奏隻大魔
搞到我開始想抽埋後兩個step

玩左2日開始上手
岩岩個場同隊友瘋狂打停對家
部機出場唔夠10秒又變光

抽埋佢把la

咁樣的話我覺得急迴緊要好多

咁當然啦

返到去掃一掃自己個機庫
400 cost多機到用唔晒
我忍得住

呢隻驚真係唔識玩落去
自己打高輸出上哂榜，隊友就唔知做乜咁，最後輸
當自己犧牲個人分數放炸彈，一係主戰場隊友就唔識牽制敵機，一係放成功贏團隊輸個人，結果加得幾分
分隊有低Rank八成分入自己組，例如8個A 4個A- 唔知點解會係我三部A-對面一部
公平咩屌你

想問隻新大魔算唔算勁
好耐無玩琴日玩番中左隻新大魔同泥岩
隻泥岩好似幾勁 用上手幾手用
問多句 G-3底唔底買 見巴哈評語好似一般

保底三星中西米露
下次真係唔抽step3

今次係勁但係未吸引到我追哂step 3

講teamwork嘅競技game係咁
隊友係咩時間做咩野都好影響大局
你只能夠做好自己再嘗試lead班隊友打
隊友想贏肯聽就Lead到
咁樣贏都好有成就感 當然唔係成日得
要keep住想贏個鬥心
如果打到灰灰地咪過自訂輕鬆下先再打

我射step3係想睇下
中唔中到BD2 3 NT1 6號

過咗機率up我都等佢落回收先玩

你中哂兩部廚機已經成功咗一半
新大魔好勁 除咗肥無野彈
G3就建議你有多餘DP先買 買咗其他先
G3上無限太細好難剋制啲屈機援

有30coins手痕試下
大家都是非洲人

Thx
其實咩叫廚機
我見G-3有雙火箭同埋又係突機先想買
我突機得蒼藍1同突裝老虎 唔係好夠勁咁

廚機指技術要求低性能超強嘅機
G3得隻火箭叫有啲力最重要嘅近格無咩力
性能又唔突出 佢個cost啲援又勁到仆街
所以情況會仲差過你用BD1同B3

隻人仔企定定真係想死

張gif 應該再剪短多一秒

Me too
但非洲血統令我只中先勇lv3

伊改其實overpower喇，咁耐都無話nerf下

我又唔覺over

得爆exam果下先勁，其餘時間同一般格機無分別，咁都要nerf？

Ching係咪因爲成日輸比伊改所以輸打贏要

佢既所謂overpowered係要建基於高技術上
如果唔係瘋狂變光

雙連光槍爆腳
我係腦魔

幾時先有新活動玩

我曾經都咁諗，直到自己中左部想用嚟開無雙嗰時...
媽，為何結果不是我想的那樣.jpg
伊改雖勁但脆皮而且都會比人優先集火 係食技術架

或者咁講
伊改嘅overpowerd係建基於
班唔撚識防守嘅白痴汎機隊友身上

沙漠一開場搶撚咗E點
四部弱智汎機即刻好似小學雞放小息咁衝晒落山下自殺
嗌極防守都嗌唔住
結果就係對面隻伊改三次由基地打直飛入嚟斬我無人理

無辦法 呢啲時候睇怕跟埋啲癲佬走仲好啲
伊改衝上嚟真係幾秒就到
不過放棄e點衝落去嗰下其實都收左一半皮啦

光槍時代伊改無得點威啦
隻腳咁粗比汎支光槍射幾槍都斷斷地
命換命打法又低效
官方睇落似nerf格機一排

450～無限好難玩 有時甚至覺得開部積達射啲支好過
350-400仲玩得嚟嘅

350都仲係筒流打地為主叫打得下
400開始多光槍 450或以上已經全光槍咁制
離遠已經比人射傷咗係差好遠
所以BD2先叫到格機top

速度、傷害同伊改同級，再有飛彈埋身同可以拉射真係好惡，而且仲有個仆街盾

遇伊改第一步打撚斷佢隻腳之後都好好打 阻止追擊反格都贏晒伊改啦

利申Ez8光槍撚

支槍已經唔係高攻 再配格補機
玩光用陸高/高達/BD3仲好啦

同ching一樣想搏一搏
現實就係
上次step3中妖精2lv
今次step3中妖精 1lv
非洲人非力無極限

玩光槍其實用格魯古古唔係仲好咩, 枝野差得又快又大力

兩次step都係隔咗無耐
你慘啲

其實係，但佢肥唔係個個想用

但就係得高攻
唔比較NT1

比較陸戰光槍
Charge 慢
同連射性差
打停性能中等

另外係格魯古古除左支槍
冇其他打停方法
救機/混戰唔太好
甚至射完1槍中間個period
有好大真空期

我比蟹E lv1煩完
今次就蟹E lv2

得1分鐘有輸出
仲要換來超高仇恨值
再nerf 就真係無人用

由一玩exam入場變光 一場死10次乜都冇做過
到知幾時入場同出場 係咁針黃機 打高傷害死少左
但係1分鐘 我有時打得太爽冇發覺就夠鐘
差一刀但係完exam爆腳都幾冇癮
伊改o唔op係睇人 唔係部機
呢部機要上手起碼要用過廿次先知點樣先可以打到最好

要變多幾次光先開始捉到衝嘅時機

棄exam轉用強人，保證爽過一場就會上癮

強人難用過伊改 認真講 我都想用好部強人 但真係好鬼死難用

無一場上癮 我篤足成場空氣

琴晚同雷炮打400
有隻伊改老遠正面衝埋嚟
比我係咁轟係咁轟
血都無扣就射死咗佢
幾爽

咁我係咪應該買BD1

伊改勁過BD1

咁我仲儲DP 買咩好

無話佢唔勁喎 都仲係好值得買

因為我仲掙扎緊買邊部好

一定伊改啦 傻左咩

係 預唔到格個距離

我想玩象霸，佢幾時下放呀

我step 3抽到但係唔識用

格機基本上一定係伊改格高BD2三選一

格高係 781？

無錯

非洲嘅我唔洗諗BD2

其實精靈都勁
不過考走位就無上面幾部咁廚

精靈要用腦啦

仲要睇場，基地都市比較好
另外ace就麻煩收返埋啦

精靈仲衰過e改

精靈係用來偷偷地去放炸彈用

Ace 唔緊要
不過忍手唔好做ace囉

蝕埋個炸彈 同埋最後三分鐘開始成堆人互圍ace就好難偷野
不過唔做ace係最緊要

ace 放炸彈

係講緊平時妖精可以炸人ace無得炸蝕左

係時候諗下個po標題

慘得過我中夜吉250cost

推

推2